林泳淘被無綫提前解約轉投ViuTV

「東張女神」林泳淘（Wingto）疑因政治表態，最近突被無綫提前解約，9月底已悄悄離職，她坦承此事，但說：「咩原因就唔清楚。」不過向來受網民歡迎的她不愁出路，除有意轉型做KOL，又會為ViuTV拍劇，實行多方面搵銀！

無綫節目《東張西望》主持林泳淘早前仍如常主持節目，但據知已被無綫突然提前解約，於上月底低調「被離職」，離開效力7年的無綫。據知，雙方本身仍有一年合約，盛傳與其政治表態有關。

擬轉做KOL

向來敢言的Wingto，今年3月曾公開呼籲市民參加3月31日的遊行，隨後傳被無綫雪藏兩個月，絕迹《東張》，後來獲解凍復工。直至7月，有傳運動飲品商因政治理由抽起無綫廣告，Wingto竟於社交網上載拿着該飲品去睇戲的相片，擺明落無綫面，疑埋下被離職的伏線。

Wingto昨日受訪，對於被解約感愕然：「成件事發生得比較突然，咩原因就唔清楚喇。」問到未來有何打算？她稱有意轉型做KOL，向網上發展：「KOL、活動司儀咩都會試，依家自由身彈性大啲，拍網劇、網片，乜都可以。我比較幸運，冇本事供樓，暫時生活上唔算有太大壓力。」

由參選香港小姐加入無綫，Wingto轉眼已效力7年，最不捨得是一班《東張》同事：「我喺無綫7年，大部分時間都喺《東張》度過，大家關係好好，好似一家人咁樣，好唔捨得佢哋，但唔緊要，緣分如果嚟到呢一度，就係呢一度，希望大家事事順利、開心。」

投資網店賣首飾

昨晚Wingto與《東張》同事於佐敦食飯Farewell，李旻芳、陳庭欣、鍾君揚等出席。Wingto坦言：「我都係近一星期前先知（提前解約），第二日就last day。（心情如何？）成件事好突然，最唔開心係冇得同台前幕後嘅朋友認真講拜拜。接電話嗰陣當然唔開心，但有朋友、屋企人安慰，平復好多，冇唔開心到喊。」又稱之前投資5位數，與利穎怡等開網店賣首飾，預計年底開業，若生意好會開實體店。

她透露稍後拍ViuTV劇，問到是否與無綫打對台？她說：「依家好多唔同嘅電視台，冇得話邊個打邊個，到處都係機會，唔想淨係做主持。」

Viu

係CCTVB嘅損失

呢個時勢仲賣首飾,掂唔掂架?
好多金鋪珠寶店生意都仆直

開良心黃店食肆可能仲有得搞下

佢賣既首飾應該就係普通女仔戴果d

Thank you VIU

又有波睇

去Viu咪好囉

正呀

支持wingto!

btw把聲好似唔同咁

仲有咩理由睇東張西望

東張扮中立，好多人睇

做網上KOL仲好搵啦
有名氣, 有樣有身材
自己拍旅遊節目, 賣下化妝品, 做下yoga之類
收入一定比做TVB好
到咁上下就自然有media搵你, 仲會有廣告

離開TVB先係世界

支持wingto bb

問god美斯條撚樣

Viutv做嘢咁快手嘅

依家tbb新人棒得紅 講得出名有少少名氣 有幾多個... 咁都唔簽就笨

決定今晚俾一次wingto 賀賀佢

為咗睇wingto 咋喎

泳淘應該開餐廳 等手足真係可以幫手幫襯

果D首飾應該係類似pandora,依家好興果D韓國耳環果類。

佢終於都可以講番自己想講既野